積你老母口德咩 又唔見你地對警察積口德

根本個學生妹就抵死
講事實就叫人積口德 扮撚哂野咁
平時警察出事果陣又唔見你班連登仔積口德？

收下把口啦

收下個假面具啦

岩呀,積乜鳩口德,個個死都係抵死架啦
樓主老母死既話都係架

咁就睇下點死啦
依加個學生妹亂個馬路咁死都唔抵死？
平時跳軌阻你地番工就係咁屌班跳軌撚
依加學生妹亂過馬路比車撞死就叫人積口德

死啦樓主 你又得罪左一眾大愛連登口德撚

一邊咒人一邊叫人積口德

成日戴住個假面具

我無積啊 樓主生性病！樓主生性病！

自爆啦你

反社會人格

做咩要自爆？

積下口德啦 咁樣話人

積下口德啦鬧人

講事實就反社會

渣ga

隔離post 有位巴打講得啱
原來搭咁大個雞棚, 就係想講標籤人,
又係咩咩XX都有好人論, 幫支那, 猶差平反

幾時有幫警察平反？屌緊你d人雙重標準咋wo

係 平時屌得最多果班就係叫人積口德果班

不嬲對人就一套，對警畜就一套

最撚ON9係D人叫人積口德

下一句就係叫人死全家

咪係 對住跳軌自殺果d咪又係屌人全家 話人地阻佢地番工出街

老中坑直頭係標籤既始祖喇 廢青前廢青後嗌得咁撚爽皮呀嗱

香港老一輩任由共狗侵略不特止，重要掉轉槍頭屌鳩班後生反坑，依班人型畜牲死多多都唔夠喇

雙重標準到

停留係生物邏輯層不嬲都當係畜牲嚟

聖母們永遠都唔敢駁

如果比人撞個個係肥毒柒仲會唔會有人話好同情佢

駁唔到

咁老人家同跳軌撚？
呢d都好多連登仔屌wo

學生妹永遠no 1

駁唔到。。。

豬sir召喚

真心，見佢係細路女先話佢抵死咋
不如幾想開post打佢全名笑佢比車撞死

做得好

正常人見到有人死都會心涼啦

唔好則則膊拉埋警察同正常人類比較
根本兩回事